和理kick最佳演繹-勾腳

慢慢行埋去勾你隻腳
千祈唔好有樣學樣，會比人告襲驚的

哎喲

咁短
最後有隻狗好似想捉佢
有冇事

唔知